嚴重警告唔好膠化727!

全世界睇你上演一場棒打官警黑，
你卻走到上台扮小丑。

7月27
反黑官 反黑警 反黑社會
重申五大訴求
毋忘初衷

膠化727極有可能令運動步佔中後塵。 請大家認真應對。

唔做先手唔代表要玩膠

留意返 係遲啲先真正反黑
不過佢地咁做都係呼籲人地去左元朗先姐
去到發生咩事我就唔知啦

大家認真少少好唔好?